[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5339)

半大未

Fast

廢物波

賤種波想一球到尾？

波post 24

點睇都似客高半班啵雖然都廢

半全客cashed

其實歐霸都係尻買 重注買左新性徒半大
訓醒收錢

大波未

一球到尾

客隊個龍就黎訓著

妹撚緊 賤種客

遲下456

輸左個半場主唔緊要
你cup佢俾我唔洗輸好唔好先

又係度妹妹妹

半客易到

半大未呀dllm

0-1 半膽 gel得未

仲想CUP? 和都偷笑啦

狗西球證 一攻就吹

唉我屌你老母
半大 10 1 100算撚數

10點果堆全半大

半主 10 1 500

好

我

不了
冇可能

Lm

屌你老母...明明波po靜到西咁...

...

....

中

係囉 點解會咁

唔中你好潛

5分鐘主入兩球

有

風？

屌喇星 有無即場買 想訓身 無入球

成場得我買左黎屌波？？

今日一場都無掂過

誤中假波..

半大只需...

係波po咁多年 話派都超過廿次
無次派到 我屌你老母

Yes

半和未

半大都死左99.9999999999%

下一世

連個天都唔比你做善事

是但比球12m啦

痴撚線..想派錢呀大佬 比我中喇

只需入錢

Fuck -3k

你好煩

12m包入咩好難射㗎

點解

屌你老母 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

快半大

屌你老味射4中1

正宗賤種波

呢場唔係有人話要gel半客半細同半場0:1波膽咩 叫果條友派囉

-3k痴撚線

直屌洛辛堡-2

唔知會唔會有琴晚個劇本，臨尾追和打加時反CUP

有無手足想搵人binc半大

買左半主
下半場可摸耳cuppppp

買半主 下半cup有咩用

lm

買撚埋全主

嗌破喉嚨

喊出黎

10分鍾一球半場都係得一球？

洛辛堡讓2粒

垃圾隊 半大針

聽日又無球賭 抖返兩日算

仲有全大！

On99 咁都大唔到

你覺得開硬就唔會派啦從來冇見過有人開硬嘅波會話派你有冇見過10分鐘2:0跟住有人話2.5b 10 1 100?

球證一攻就吹停

有 然後最後都派唔出

2：2 大家開心

戴綠帽入未

2:1完場好唔好

1:1先再傾啦

買左2.5b 想投降 好撚癲

7分鐘開左5個角

主隊咁快無哂氣

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~~

叫糊了

屌你老母半場唔撚入

一條友就跑羸哂主隊條防線

入多粒大家開心

喇喇聲2.5b 我上半場單野我忘記佢ok?

亂拋垃圾注咗客晉 gel注先

主隊入到一球我當贏
我做乜咁on9買左主晉

主晉51100

不了

半場都過唔到

大波 主隊面子球

波post淨到咁？

大家好!!!!!!!

波杜果場鹿會又唔開
波杜goal

2.5b 咁都開唔到 我介到一日

ok

On撚99

2.5b 請你立即出黎

波杜屌打到

單刀飛機

初盤-1.5/2 @2 買左200 後悔點解無買多D

最尾都係炒3 40球 咩盤都一樣

Dllm 2.5 b 呀

波po 24

呢場針幾多手足

係咪糧尾少咗人賭？
突然好靜

屌你老母咁都冇2.5

戴綠帽入1球 10 1 100

點針

琴晚針哂姐

垃圾球 好彩買得100試下水溫

好搶口

喂大佬 唔係開唔到2,5B 話

2.5 b 快啦

小人到......

2.5 b

洛辛堡半大派錢？

cls話派錢無人lm 呢個仲係波po?

仲半大

洛辛堡好勁咩？

1點下盤👍🏻

訓身堡

對家廢

呢啲波冇乜意欲買姐

對家=聖馬力諾

冰超真係無實力

唔好睇小冰島狗阿

一陣又好似AZ咁撚

3球都入唔到踢黎做咩

莊家要你勁既時候就會勁架啦

一開頭都贏2球 點輸

垃圾波咪賭啦
仲要鹿會開親果啲都係西
早啲訓算啦

半1全10

輸錢輸到傻

我屌你老母最尾果球咁都唔入

狗會又開盤撚賭仔

企定射都唔會入，好野

洛辛堡主其他@7.75

叫左你唔好害人 戒賭啦

洛辛堡唔讓半一唔識贏

記住那關注些狗的教訓

有無人上客隊

上左半大

馬模秒糕

鹿會又唔開淨係開伏場

啲波根本買唔落手

咁就唔好買

秒糕

洛1:0

1:0 goal

秒goal?

下盤jump

可能外賣呢

上盤搞掂？

可能一球到尾呢

一球到尾咪抵死LO

半場波膽3:0

波杜正氣馬會又唔開

好彩心靈下盤

睇直播客隊差幾班

買客驗腦先

馬毛勁到

半大24

贏左都唔夠比醫藥費

半大GOGO

哈馬比

成班son就知咩事

條廢閪識春咩
鳩up就叻

點解波po靜到咁

野雞波又冇live係咁上下

波杜

波杜4-0

大又針

點賭

得d西波好難唔靜

波杜4:0啦仆街馬會唔開

1:0完上半？

波杜正氣又點，無得買
除非

主其他-5

鹿會真係好撚醒

真
平時鹿會開就撚狗
上次allin咗筆學費就係買佢半大
屌佢老母西

波杜對手好慘，0射0角

半大 糕

洛辛堡半大goalllll

又要3個鐘先派彩？

半大中 頭2場中到啪啪聲 收工

主其他-4

洛2:0

洛！！！

半大兩倍易到

半大 主盤叫糊

直屌咗半份糧-2

差兩球大波

2-0 鳩～～～

一份糧

1.8咋喎。。。。。

洛第二球好輕鬆 開角完全無人爭頂

洛辛堡半大輕鬆

上床訓得

買左客隊比達比歷係咪要驗腦

我同你覆診

Me too

你遲買

馬毛半大未

啱啱頭場幾比幾

0:2

爛賭西賭埋0130 客-1

3-0

3:0

洛辛堡3-0

半場主其他未

主其他-3

3主其他7.75之力

3射3中入3球

半場3球夠啦 人地都有老母

3射3入球

直屌-2 後悔冇入主其他

屌你搵傑志去踢好過

想睇半場主其他

3個鐘先派？

上盤易撚到

挪超果班真係好撚入得

屌你

後悔無入半場主其他

乜撚野些路迪真係冇得比

4:0！

4:0搞掂大波

4-0

主其他-2

半場主其他150倍

屌點解skip到呢啲刷錢球

1.5
3.5
-2

易撚到

洛辛堡勁撚到
定係對家廢

痴撚線

人哋都有老母生架

客隊是咪攞傷殘津貼

冰島超 你話呢

對面冰島係人都知啦

真係派錢

100%主其他啦
最衰唔開即場

買左半場3-0 有少少懷疑自己

半膽3:0咁就爆左

買$100都有$15000

冰島班人踢波好似通常都唔係正職

馬會難得派錢

未開波都係得7倍幾

有錢都唔識汁

11點個場仲唔派點賭

唔係
但踢到世界盃

對 客串

波杜4-1

買咗波膽4:0

波杜對家入波

嗰啲人腳 都唔撚係踢冰島超啦

無買洛

30min已經4:0 點頂

踢世界盃果隊好似有人正職真係唔係足球員

波杜nba

個d係外流架大佬

5:1

咪係 記得有個踢卡迪夫城

點解皮亞克晉級重唔派彩

美國隊搵返美職踢就含得撚了

幾點結算

三個鐘

日日都有人問點解未派 加時點計

買咗洛上盤可以度定下場，唔洗睇啦

波杜
6-1

波杜比人入左粒之後又上力

波杜主其他易到

有無師兄有買新聖徒果場？

幫主

客-1

賭鹿會表示

乜話40比0？

新聖徒四寶

買左2.5大，希望中，串左洛辛

新性徒禁住客隊黎砌

9up 邊有買外圍

鹿果場唔識買

馬爾 對面應該又係垃圾

洛辛堡主其他未

淨係認得你 其他人呢

巴西盃都cls

主平手盤

半和上

4射4中4角44%控球假波

屌半場4:0入多一球都唔得

引人買客

真係？ 讓球主買得過？

8+6緊 佢哋唔賭今日垃圾波

想買半大

瞓算

聖徒半大24

斯利納爽手百屌0-2

有冇ching知2點個場邊度有live睇

友誼波都睇，你好得閒
買完就算啦，咪玩即場，好伏

hkjc app

垃圾聯賽隊對家真係派錢 乜撚野北愛超 法羅甲

聖徒波大24

等陣腳軟

下半場入撚到三球

0-2先

客隊讓人變受讓

洛半場大 唔派？

3個鐘

唔洗咁心急喎

3個鐘 咁唔駛賭下場啦

入錢咪有囉

派先next到

入錢咪有得賭

想買即場2.5b

可能買唔到會幫你慳錢呢
樂觀D

可能撚狗唔入波

4:1

-2頂住呀屌

好在 雙方都有進球

一係洛辛堡入兩粒 一係就對面入兩粒

主其他？

是冇買盤

主其他慘死！

咁都可以miss 12m

主其他-2 快手

你老母閪12m 都唔入

屌佢老母

啱啱先開完一場主其他
有冇咁好死開多個

半大

屌你老母洛辛堡快啦

頭場-1 串 主其他 追數又要輸

洛辛堡下半場唔撚入我屌你老母

真係估中
完全唔入波撚狗

有膽4-2
你老味

似唔夠膽

屌 邊個miss架球12m 斷腳啦

1:0 賭徒goalll

面子波
4-2 ok ?

ON9 -2咁樣收皮

Diu 4:2 on9

屌 咁都走盤，弱智假波

有膽4-3
你老味

洛辛堡

快

早知買半大唔買盤喇

咁樣殺上盤

+2頂住

格食格， 遇到冤家牌咪輸

難

屌老母咁都開唔出，洛辛煲全隊空難斷腳死

輸左d精神同時間

8點半巴丙讓巴甲巴甲咁都輸死撚左佢啦

半和

主入番粒先完喇

洛睇盤踢
賤種隊

-2咁都輸

屌你老母訓身堡89” 4-2

屌你老母洛辛堡

買左 -2客

下盤
死裡逃生

半場4-0以為食硬

咁樣嘔返半格出黎

無買半大1.8 後悔

好唔抵姐

心很累....

無理由唔派啦

5:2會開心d

兩場馬半大

買咗入球數4

洛辛堡真係衰到飛起，唔明典解有分踢歐霸

今日又嬴5萬 收工

Cls
歐霸場場下盤

好彩我咁買

派我未 想死

自己買啦 全部事前

你個雙
唔係有12碼
都玩撚完

平手盤

讓球主客和係甲讓

皮晉級 派錢未

2.5b plz

入波未

未

日利垃撚圾

即場所有上盤都死

斯利納goal 1-1

全大呀

馬塞

下

係甲受讓sor

狗會掠水掠到要玩埋即場荷佬波

有無巴打皮亞晉級派左錢

830又唔開角

新聖徒大波24

2.5b

歐霸唔撚對路

馬會係咪世上最戇鳩嘅莊家 即場開個不知名球會賽

呢兩隊垃圾一場半大都開唔到

兩隻馬都冇波入

荷乙喎

馬博入下波好wo

水平低到

全部同我入波

喂馬塞我屌你老母唔識入波？

乜撚野新聖徒咁撚廢 耶穌都俾你激到嘔血

華域克1:1

兩場垃圾一粒都無

下盤1:1都要比你屌

買左晉級

要㩒就入 On99

場唔知咩火車頭仲係00屌

想問有無手足知銀行唔夠錢 比馬會過唔到數，搞到銀行戶口比人扣150點搞 有無得拎番

好似話要打返去銀行

打多咗個0...

冇可能

馬會唔係autopay

應該有可能 好多人都話Waive到喎

我意思係定期嘅autopay扣唔到就收150
馬會嗰啲當即時 唔會扣150手續費

如果用馬會轉數快過數而銀行戶口唔夠錢的確係會扣$150手續費 而且係試一次扣一次
不過好多人都話打上去銀行CS其實係可以申請Wavie咗筆數

trytry

下 真咩
我識過㩒多左扣唔到 唔覺被扣

中！

我都試過但無扣到 但好多人都分享經歷話扣咗

冇補時？？

好似睇銀行 我用中銀冇扣過
有fd用hsbc扣左4k不過最後唔洗俾

完場咩比分？

1:2

買咩

你邊度睇到1比2

2.5細

特登google搵 明明1:1

狗會又係閪 肯派彩未

馬會App㩒入即場睇都睇到1:1
條友輸到傻咗

打球證 單邊紅四件

易賭到..1個鐘又嬴萬5

馬里博爾對家入波！好波！

球探on9

Bet365 真係紅4個

巴丙對巴甲
巴甲受讓 係咪姐係假波

皮晉終於派 仆街鹿會

2回合
客隊贏緊2球 不過受讓真係誇張

上場贏波 今場仲要受讓
屌你我仲買唔買客勝好
仲要平手盤

skip左佢玩日職算
聽晚仲有社區盾 洗乜玩呢啲假波

屌見馬會想送錢
輸錢輸到個人傻傻地

我6k輸淨400
睇定啲先買算

射13腳 1:1

屌正氣客勝
針撚左叫戈尼亞恩斯落返巴丙啦仆街

[/b]戈亞尼恩斯[/b]

屌你老母馬瑟韋爾，睇你開大
半場入一球都有錢收，係都要半0全4567

真

真
半細全大屌佢老母
另一場馬撚就1:1

馬模又係屌出聲
馬模，派德，哈馬比3場睇細波
賽前未買，見佢哋都有波入，仲好啦，有高中位數買，整咗幾條2x1 3x1
手痕睇到馬模2.5中位，細波入咗球，追個半細唔過份
就係玩半二全二輸兩注半細

針足咁多天 灰

大波

派一面來起機

3場冰女有兩場已經大波左

又乞

你老母12碼都mids

夜麻麻無嘢做，又針足咁多日咪乞下

兩場都欠一角

偶像

8+6都識玩呢個堅 係澳門成日輸

呢個真 諗左兩秒 串埋晒 已經fat左

淪落到靠女足追數

長追女足大波我諗至少7成勝率

派未

串埋至少都9倍

買撚左2:45果兩場半大
閪撚左

點解女人都識入波
班男人隻腳連起腳都唔柒起

瘋狂全大

巴丙平手盤

買主？

買了

係咪唔買主隊都唔好買客隊 但係實力差距好似真係好撚大 伏

鬼盤訓醒有結果

主贏一球都係客晉

甲打丙平手盤低水
真係啊婆都識買

派我

咁買咩

轉埋盤

依家0600呢場巴西盃第一回合夠係主嗰隊贏啦 依家咪又係領先緊 寧願買甲組都唔會買丙組震足全場

高水上盤allin

今晚有荷乙

大家早上好!!!!!!

又岩

邊對係甲組？主丙客乙

講緊0830嗰場

Ok

買咩
加3個響頭跟對家

客轉左平半 照上？

琴日對維多都乙打甲中左伏 雖然佢之前都留過係甲

巴西杯 主盤

0600嗰場巴西盃角細入球細易撚到

其實丙打甲 首回合2比0 都仲有晉級買 係咪代表。。。

派錢

又可以收息

on9平 ❌
卡爾馬 ❌
史達比克❌
馬薩特蘭 ❌
奇姆基 ✅
比錫達斯 ❌
新英倫 ✅
紐約紅牛❌
芝加哥火炎✅
溫哥華綠帽❌
西部聯 ❌
阿爾克馬爾❌
艾卡馬特✅
洛辛堡 🥃

師兄 以前係咪獅子會踢波

呢種諗法真係多多錢都唔夠輸

客盤算

咁係因為你諗錯咗
呢啲閒日波好明顯派錢

係

我買中假貨女足....0:0完

90分鐘定期存款有3厘，仲唔係派錢

馬會精選太勁

7場得1場半大

6場

上半唔識入波
下半456

全大都係講緊得2場馬會真係有料

0830 初盤係主讓😨

點解覺得個大波回到咁會開67球

馬會咪醒水
知半大全大易中既波全部唔俾你賭

馬會想派錢

好驚0830客hold住波等和晉級

買左客勝同你同諗法

客盤狗會差唔多最高水

0:0算🤭

究竟係咩令馬會客+1有1.36倍
係咪呃夠錢就開個1:0出黎

🙈😏我就係屯門oce

明明客勝最熱
但又受讓 姐係點

重心 戈拉尼恩斯

馬會好野

初盤主熱冇計

令你地驚 唔敢買
之後開客就屌晒鬼

又燈屌你老母

2.5細收息算

有無人買半大全大？

遲早馬會得返d閪波賭

下一隊入球都冇撚埋

馬會no.1

心水波強 1:0/0:1

分分鐘0 0

呢場波太偏 玩唔過

小注試試

睇大細盤估想1球完

利申 非睇盤c

膽大

主穩了🤑

點睇到？

我係以前同你踢波着奧斯爾波衫嗰個靚仔

之後發現開始刷入波
半大全大

用眼

師兄住邊區

不過好難講
你望下其他呢個循環嘅巴盃過2.5球嘅
都本身盤路唔似大

原來鴨巴甸都炒人
又miss埋

屯

我都希望我估錯支持大波黨

初盤平手太鬼，呢排d波都跟盤走

我唔係你講嗰隊波

屌究竟尼場係點真係睇唔透馬會
個盤奇奇怪怪咁

屌你訓啦好嘛。。。

真 買左薯條注2.5細睇波算

老友 唔使場場都賭 冇信心skip好過

想叫薯條出黎帶路

波台只服masterg同薯條

薯條>>>masterg
根本一個神級人物

馬會更新睇佢開咩波出黎

唔使諗 今日冇波賭 聽日先有

個盤奇怪都唔驚 master g買左先無計

有荷乙比甲法甲美職墨假

馬會

巴盃和=100%

細波練心

主禁屌

針了

出糧了，場波開之前入左3000蚊落馬會戶口

禁屌唔入對家入

聽日馬會比唔比買波？
或者買現金券

似大波，兩球底

食個早餐 等客勝算

唔至2球

似大波格

細波穩到仆街

客幾時入

唔知
但睇完上面個個等#639 master g出手

唔信馬會唔開呢啲波

No goal搞掂

肯定有波入

似下半開大殺

上半呢d波一定妹

買左半大想驗腦

師兄肯定發咗達

巴西盃 0:0

訓左冇睇 馬瑟韋爾幾比幾

又係半細

呢d波 ，博下半主/半客好d

希望啦我估師兄你有手持2.5大

半場0-0
全場5-1

半0:0 全5:1

冇買2.5b[sosad

戈亞尼恩斯幾時落返巴丙

信我，和波黎，唔好晒精神嗌

我都覺瞓覺算

1比0

Goalllllll

嘩正

cls 會唔會開埋主晉

唉我屌你老母masterg

巴丁啦唔該 利申買左盤 想jump

仆街真係比丙組仔入先

買左客勝 搭緊車去ifc

直接解散啦

哇 屌又係咁 客隊唔係念住贏兩粒穩陣嘛

半場點會有多粒 半細搞掂

下...... 點解

買錯邊，買左半客，客-主，讓和

屌你啦

睇場波客似住有優勢唔攻

次次買完先見到你買

重心都輸

我屌你老母

客賠率跌都知會針

戈亞尼cup啦

最好輸撚埋佢

屌你老母

真我有注讓和渣手

巴丙隊

唔好

不過我估下半一開客應該會入返 唔驚

平手都屌呀大佬 買左平手盤

半和半客個賠率就知開主客喇

聽日唔好買北九ok?

勁

燈完未

大家冷靜啲先
呢場一個字：和

Same road

最重要係masterg

比佢火登死左

原本想買客 見到master g即刻縮咗

Master g dllm

啊婆都識買嘅盤仲咁多人買客

半和rip

嘩 好多事後撚

今晚無波？

未更新

我想問asw=masterg? 定唔同人物黎

佢老母入唔切半主

唔一早講

唔同
但兩個都燈

最後個球 無越位
條友尻射

master g

我屌你老母臭西
賠返個客盤俾我

我屌你老味

明明今朝仲話鬼盤
而家做咩冇啦啦客大船

點解我變左燈閪

呢條撚樣真係唔屌唔得

咁撚樣都唔燈

主隊 可唔可以入多兩粒

半主爽撚到

仆街
一係咪出聲

買左佢先大大隻紅字出
我屌你個西咩

你老味一係早啲出啦

自己反省下

客入兩粒就ok

asw個爐其實本尊已唔燈
燈係佢其他admin ty kaykk

master.g

屌你老母masterg
你係咪馬會老細呀仆街
驚佢輸錢燈到咁

冇睇開
真係唔知
講真邊有咁多燈
覺得啲人係出反水多啲

幾時先可以搵日5連中 想開爐玩下

你開masterg反手爐咪得

咁多時間比你買會買唔切

Kaykk佢係輸錢先po上黎

一睇就知1:0到尾

客杯未

天日最後一場買前鋒

客可唔可以快杯

最好啦
不過呢d波有1就有2

早d買咪冇事lo

客隊杯佢老母

攻緊先黎買

G持

8.2倍

客上場好似2，3球渣手，應該主2先到客3

2球姐 客應該cup到既

輸半得唔得

master g
你放過我啦

唔似想cup
和已經ok

佢冇需要cup呢場客最多入1粒

Cup先贏錢

咪撚和阿

佢cup到我真係dup心口

丙組打甲組都要輸
垃圾

2:1
開開心心

佢咁樣輸我真係唔賭巴西波
咁撚樣都可以輸

點解唔開角比人買 呢場角大會幾開心

客啱先升返上甲組

客反Cup我用哂派彩啲買買利 3:1 3:2

屌你老母丙組仔咁搏做咩 比你晉到下輪咪又係比人456 完全損人不利己

客隊cup到以後唔買巴西波

有rc就難講

ok lm

客盤仲未有人出黎派既？ 點cup呀

我買嗰陣唔知點解買左半客，有冇人有時買嗰陣會失左魂

反手

主盤贏派100

又1:0到尾

又1:0到尾？

睇賠率係似主贏

我了

客開始上力，好撚驚

衝呀衝 快搶攻

客隊上回合羸2粒 完全唔需要CUP

真，但好大機會玩野和波

連氣勢都輸埋
巴甲降班啦仆街

咁要唔要面啊，對丙組都輸

因為盤係開平半

主依家係咁守

凌晨先有

尋晚買主盤平手高水
穩了

咁都入唔到咪撚踢巴甲啦

有本事貼飛

識野

開到4球派300

波膽3： 1。1：3 派500

睇左十分鐘 兩邊中場玩足十分鐘兩邊一拎到波就大腳清 完全0進攻手法 on9到震

半格都唔比番我

屌你客隊咪衰比人睇啦，拎啲氣勢出來得唔得啊

入返兩球啦

咁睇黎一球到尾了
利申返工冇睇live

派咩阿 明知冇可能既野

願意以3000換取連登大船
請反cup

是但入一球啦

大撚把友誼波
又荷乙法甲比甲...
馬會操盤手wfh又揸流攤

入波未呀屌你老母

好撚柒怕呢d平手轉平半既波 好大機會和波撚賭仔

比返一半我啦

Cup啦 吊你老母

買又唔一早講

1:0輕鬆頂

站喺狗莊立場 呢d波和就佢實贏曬2邊

靜靜地贏啦屌

今朝咪講咗阿婆都識買

客隊比次機會

我只係想證明我唔燈....

準備NBA

2球定唔知3球渣手

伯母條隊隊尾係邊

主先黎一個全餐 客再入多球cup 完美劇本可？

2球

N條鐵咩 比盡咪2：1完

1 ：2得唔得

客杯 一世球迷

但冇理主晉開到差唔多10倍

咪講左 甲打丙開平手盤啊婆都識買

留意咗肥波兄你好耐，發覺成日中鬼盤

1：2 我收貨

唔得，我買錯邊，買左客-主

咁攻法客隊就入

咁你點都針啦

咁我抵輸囉

我事前想買半主但個思路突然錯左買左半客

淨係買高水盤 唔知算唔算鬼

重有條讓和

客隊入未

出多d水開心share

要3比0喎

買左咩

點解我會買客

客勝

2：0都可以打加時啦

入未啊屌你老母垃撚圾

你輸定都得

咁開 10都合理 首先要2:0

換我落場ok?入兩球即走

入撚左再講 和都ok

呢個大細盤，似玩野2球完

點解星期五先無波買

唔急啦 凌晨先有波

單邊8角客

肥kong主加master客=100%主 點解唔早啲出

客隊準備入

做咩係咁刷角

呢d波重買全場客你等於博佢爆冷

跪求下次早啲帶路

Dllm唔出聲係咪會死

客入多球收7k....
快撚d

因為角大細波

唔出水 費時俾人jer
半場輸一球 jer到呢

挽留

肥kong以後出俾我自私食

仲以為真係有兩萬派

2020 免費出水好惡做

話說 肥kong收到2皮未

細波點頂

入1粒啦

等收錢 兩隊都唔想入

中咗最多吹捧幾句
唔中就比人屌撚到上天花板
仲要未完場輸緊粒已經比人jer
俾我都唔想出

屌你，客隊盲人足球，搵腳中龍Ga都無

客追和不再買巴假

原來2.5細收息真係話咁易... 比多球我2 2.5走盤好嗎

支持 點解免費出水都要俾你地屌

最起碼都會兩球做底嘅

出撚哂真飛 都jer真係
轉頭去買料 睇人督飛

客入啦
重注左客2 好辛苦

今日餐m記有著落

杯未

應該有多球

準備2-0 條撚準備

客入一球super就岩架啦

有即場咩

支持

立即完場好過

人地改圖就信十足
呢邊真飛就比人屌
差別待遇

7分鐘入兩球cup

呢個真

Cls 隊巴界踢到好像贏緊咁

2:0 好無

莊家大細盤準到

理論上佢係贏緊
佢上場2-0

Cup到以後唔買

入多粒

完左呢場今日是咪無波了？

真係贏緊喎
首回合贏2:0

1-1未 想派。。。

啱啱先見到
1.5/2

你唔係主咩

建議巴甲隊空難解散

加多粒加時

主要係轉盤加轉水位知佢咩事

下次完場先講thx

屌依場唔開2.5s咁低水我都買

我事前自己睇

正氣隊上盤就輸 on9巴丙就開到上盤

主 晉 派100 1個

唔係唔想幫你
但。。。

比佢2：0到都晉唔到啦

內定架呢d波

1分鐘連入兩球

主隊？

巴閪盃 nba主入3粒

客

主入未

主黎了 一換人落超多飛

主nba 入多兩粒

客輸波就輸夠2球啦 出撚埋局啦屌

完場都客晉

支持大波黨

唔係半一全一呀

全力支持你

我死了

馬會開7場

1場半大 2場全大勁

MasterG下次買早啲開聲
我屌你老母

喂，客守住阿！！！！

垃圾到。 。。
客2死

都好呀

全部雙 得尾場單

正傻閪咪入

晉唔到不如踢個波入自己龍算啦

如果入多粒就

千五博500...

所以我震緊

入多球啦 打加時睇下都好

入多球都咁難？

輸埋佢啦垃圾客隊

其實呢注我係買半主，但買左半客

咁多莊家 我只服馬會

巴丙仔

客隊絕殺今個星期唔賭

3分鐘兩球 唔好俾人睇死
我信杯到嫁

齊收錢啦 2.5穩到想笑

比球12碼啦

完咗

2邊都爆頭

未 爆頭

咁岩依場讓和調轉派我未

俾兩球12m客隊

快手完場 想落街食野

算啦，完咗佢
專心墨乙好過

下場

Diu 又豬

今日無波賭？

真，想快d完 好練心

馬會冇開 點賭

98‘

再買戈亞尼我一世無女

戈亞斯報數區

-1000

-400

佢今場盃賽撚狗姐

走啦 肉酸狗
又想叫人入爐 donate你？

祝佢早日降班 全隊空難

完啦好嗎

屌你 主隊入多粒

下場就會贏

1-1未

禁半場唔入

-1500

1:0ft

+2000

99分鐘...

巴丙都踢唔贏 學咩人踢巴甲

今場都幾易賭2.5唔使叫

盃賽踢假波收錢姐

屌那星神10走水

Thx

有時見到啲西波咁好賭就係到諗自己係咪唔應該skip

練心練到

Master g中

易賭到

Skip啦 今日我都唔賭了

屌，食10打驚風散都補唔返

而家落街食野好過

點解可以成日都買中空難隊

天日買前鋒同北九回血算